得罪講句，越識得多教院讀Bed既人越睇唔起小學老師

以前就覺得假假地都係老師好似幾係野咁
識落先戈知大多數都係兩類人，
一係就柒下柒下薯下薯下野都講唔撚掂咁既款。
一係就覺得自己要做老師好神聖好威，同其他人相處都好似教小學生咁擺晒高姿態有佢講冇人講又唔識尊重人咁，攞得果廿分頭以為自己做老師落黎普渡眾生咁撚樣
呢兩種人多數都係好勤力死讀書但個人又唔係醒所以得廿分入左黎（上到黎都係死讀書）

第一類人grad左就多數係果類好好人但冇學生上佢堂會聽書既老師
第二類就多數係教畜，個個學生都驚佢但冇學生會服佢既果種，最興就係屌學生同屈學生

真係正常果堆多數係本身醒目仔但中學掛住玩炒dse攞廿分頭上到教院咩都玩下work life balance
但d學校反而會認為呢堆人冇咁叻 ，而呢堆人好多grad左亦未必做番老師呢行

你好勁咩？

床都有得讀架咩？
你講緊臨床心理學家？

唔認同第三點
就係玩得多 做過好多活動 唔係死讀書學校先會傾向請佢地